意大利再多2547人確診 250死

直迫中共假figure

義大利死亡率成7%，中共都係得3.9%，個數據假到呢

成個歐洲玩撚完

意大利都萬七 我唔撚信支那條數

大劣 +22
狗都唔信啦

有冇人估計返中國真實確實數字？

死亡人數就追到第一

死亡率高到

中國+22.... 咁都作得出

就嚟一成死亡率

好耐無了

下星期就+0喇

有冇prediction 幅圖

意大利先係真數據
但好多歐美人連3.5%都唔信覺得係普通感冒
支那做假害死全世界

藍絲都唔信 唔敢返大陸

7% 死亡率

真係痴撚線
快撚啲復工再爆過啦屌佢老母

西班牙開始爆

成個歐洲就等於1個中國
意大利就係湖北

南韓同日本咁勁既

支那狗死亡都唔止8萬啦

其實死亡率應該冇咁勁 7%係爆煲數

韓 之前一炮驗哂新天地班信徒咪爆升
日 唔撚驗任何人咪永遠唔升

其實新加坡咩事多過香港咁多？早排好似重係不相上下